![[NEW ESE - new perspectives.png]]

Tautan ke artikel [European Science Editing](https://s.id/ese-perspectives)

[[1-Abstrak]]
[[2-Pendahuluan]]
[[3-Metode]]
[[4-Hasil]]
[[5-Diskusi]]
[[6-Ucapan terima kasih]]
[[7-Pendanaan]]
[[8-Konflik kepentingan dan kontribusi]]
[[9-Daftar pustaka]]
[[10-Material pendukung]]



